（未fc)琴日開實彈射手足隻狗回覆大家

一時又荃灣一時又油麻地
咁即係點

如果係真， 咁就簡單啦，唔想禍及妻兒打番兩粒落自己心臟先囉

翻譯麵包:荃灣嗰嗰唔喺我 我噚日喺油麻地呀唔好報錯仇喇屌你個西

睇行文似係狗隊公共關係科文筆。可能佢個電話都係狗隊其中一個部門嘅號碼

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

即係話電話號碼及回覆內容未必係佢本人

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

邊個比機會班後生啊,我屌你老母,一次兩次三次老母

認咗頭就無死亡錯人啦,出黎對已心口射返一槍咪當無數囉.

係油麻地都有開槍但係射唔中，無得紮職仲要比你地起底

Disgusting trash
唔好扮可憐

而家開完槍坐直升機升職喇

我認真諗左一諗 嗯 你係有做錯
而你既老婆仔女會為你所做既事買單
等著吧 很快會來了

如果我殺左你老婆仔女
你又會唔會比個機會我

一個愛香港愛到仆街既人上

一日係狗，終身係狗！！